平時大家口語溝通讀玩係玩定玩？

我讀開玩俾frd笑
佢地話係讀玩

我讀玩嘅
但有d人讀玩
真係比佢玩死

我都聽過有D人讀玩有D人讀玩，我平時就讀開玩,聽人讀m玩覺得好un耳,不過冇所謂啦,我有我讀玩你有你讀玩，明就得啦,理得佢係玩定玩

我而家都好困擾
由細到大讀開玩
無啦啦又話唔係讀玩係玩

m玩又係咩野來

打多咗字手殘

平時講開開玩笑俾人笑到紅都面曬

我讀玩

講真 真手足點會唔係讀玩？
讀玩個啲一係港豬 一係偽黃
黃絲有讀過下書有番咁上下文化
點會唔識讀玩
利申： 讀開玩

勉鞋個勉

一睇就知你係傻鳩
字都唔識
惺渣ga

其實勉鞋唔係呢個勉=="

抵你無得錫錫 又蠢又文盲

做咩咁話自己。。。

通常分開 王 元 兩隻字讀

=,=

肥妹仔都唔要你

ching幼稚園畢業未

-.-‘

肥妹但又仔
咁即係男定女

姐系肥妹囝

m玩

系你老母

同你on9程度咁上下

吾系甘鱷掛==

教我溝女未

就系甘惡-.-

你唔好學啦 反效果

食屎啦你.jpg

sorly i mean 我啲方法係反效果
講得唔清楚🙏🏻🙏🏻

系你老母 甘你老母

當呢度5p??

呢到吾系3男2女討論區咩- -

呢度邊有囡囡阿咪玩啦==

你同禾刀兩個拉 =.=

禾同梨明明得禾系囡囝。。。

無錯 就系仙氣

甘梨系理性定感性。。。

系性感

講還講唔好貼圖。jpg

你啲肥妹仔都未同你計

你on9

我d肥妹仔圖又可愛又qq又得意又靚靚

玩玩具車，之前有人兩個讀同音笑鳩死我
waanwaan車
wunwun車

挽

ching 品味獨特

個具去咗邊？

估唔到你60幾歲人仲咁mk

自膠

唔覺有咩獨特好正常

我幾時屬鼠